年代層大透露

你地會講

禮拜 星期日 星期天

我就星期日既

唔知你地又點揀呢

唔係想開戰 唔好誤會

利申：90後

禮拜日

禮拜 90後

日曜日

好撚on9

sunday=.=

聽日又要返工 好撚不安呀！！！！！！

我星期日、禮拜日共用 一時一樣啦 不過絕對唔會用星期天囉 蝗國人先會用

台灣人都會用